\documentclass{report}

\include{structure.tex}

\begin{document}

\chapter{Part B}

\section{Σύγκριση Ray-Marching και KD-Tree αλγορίθμων}
\subsection{Χρόνος εκτέλεσης}
Ο Ray-Marching αλγόριθμος μπορεί να παραλληλοποιηθεί πολύ εύκολα και αναμένεται να έχει καλή απόδοση για πολλά σημεία.

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{c||c c}
        Πλήθος σημείων & Χρόνος KD-Tree (sec) & Xρόνος Ray-Marching (sec) \\
        \hline
        250 & 0.032 & 0.034\\
        500 & 0.043 & 0.051\\
        1000 & 0.058 & 0.065\\
        5000 & 0.189 & 0.141\\
        10000 & 0.287 & 0.264\\
        15000 & 0.348 & 0.288\\
        25000 & 0.432 & 0.366\\
    \end{tabular} 
\end{table}
Όπως φαίνεται από τις μετρήσεις που έγιναν, ο Ray-Marching είναι εξίσου γρήγορος με τον KD-Tree και μάλιστα
πετυχαίνει καλύτερους χρόνους σε κάποιες μετρήσεις. Όμως αξίζει να σημειωθεί ότι είναι ευαίσθητος στα σημεία που εξετάζει
και το grid του Signed Distance Function και οι χρόνοι μπορεί να διαφέρουν.
\\\\
Το μεγάλο πλεονέκτημα του Ray-Marching έναντι του KD-Tree είναι ότι είναι αδιάφορος της κατεύθυνση των ακτίνων. Ενώ ο
KD-Tree για κάθε κατεύθυνση θα χρειάζεται να δημιουργήσει ένα νέο KD-Tree, ο Ray-Marching, υπολογίζοντας μία φορά το
Signed Distance Function, μπορεί να χρησιμοποιηθεί για κάθε κατεύθυνση. Έτσι για πάνω από μία κατευθύνσεις, όπως συχνά χρειάζεται
είναι προτιμότερος.

\subsection{Ακρίβεια}
Η ακρίβεια του Ray-Marching εξαρτάται από το grid του Signed Distance Function. Όσο πιο μεγάλο είναι το grid, τόσο
καλύτερη ακρίβεια θα έχει. Αντίθετα, ο KD-Tree δεν εξαρτάται από κάποιο grid αλλά μόνο από τα σημεία του επιπέδου που
εξετάζει. Έτσι, ο KD-Tree για δοθέντα σημεία επιστρέφει με τέλεια ακρίβεια πόσα ανήκουν στην προβολή ενώ ο Ray-Marching
μπορεί να έχει ανακρίβειες.
\\\\
Επιγραμματικά, για τα ίδια σημεία, ο Ray-Marching δίνει 4238 από τα 25k εντός της προβολής έναντι των 4295 του KD-Tree.
Τα εμβαδά των προβολών είναι $0.7117 \text{units}^2$ για τον Ray-Marching και $0.7213 \text{units}^2$ για τον KD-Tree 
με την μέθοδο Monte Carlo και $0.7041 \text{units}^2$ για τον Ray-Marching και $0.7136 \text{units}^2$ για τον KD-Tree
χρησιμοποιώντας τα τρίγωνα εντός του alpha shape.
\\\\
Τα αποτελέσματα είναι πολύ κοντά μεταξύ τους οπότε η ακρίβεια του Ray-Marching είναι αποδεκτή.

\clearpage
\selectlanguage{english}
\bibliographystyle{unsrt} % Specify bibliography style
\bibliography{references} % Include your bibliography file (references.bib)

\end{document}